{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_048212",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H119032",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "착한전복 창동점"
    },
    "text": "優しいアワビ倉洞店\\n\nソウル道峰区倉洞334\\n\n韓国料理アワビ専門店「優しいアワビ」は、ソウル道峰区4号線倉洞駅2番出口に位置しています。 こちらは11:00から22:00まで営業しており、年中無休となっております。 \"優しいアワビ\"は、300席ある広大な空間に美しく古風な韓屋が目立ちます。 ここは莞島の海の香りをそのまま感じられる場所で、アワビを使った料理を専門に提供しています。 ここではアワビの刺身料理と宮廷カルビチムに栄養満点のアワビをたっぷり入れて老若男女誰でも楽しめる料理を提供しています。 また、新鮮なアワビと野菜、海鮮を牛肉と一緒に添えて食べるしゃぶしゃぶ料理と多様なアワビ料理が楽しめるコース料理も提供しています。 \"優しいアワビ\"はおしゃれで清潔な空間で、恋人や家族と一緒に楽しめる外食場所として最適な選択になるでしょう。 ここでは安全で正直な食べ物を提供し、楽しい思い出を作って健康に気をつけていただけます。 \"優しいアワビ\"は莞島の味と魅力をすべて経験できる場所です。",
    "QA": [
        {
            "question": "優しいアワビ倉洞店はどこに位置していますか？",
            "answer": "優しいアワビ倉洞店はソウル道峰区倉洞334に位置しています。"
        },
        {
            "question": "優しいアワビ倉洞店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "優しいアワビ倉洞店の営業時間は11:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "優しいアワビ倉洞店は何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "優しいアワビ倉洞店は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "優しいアワビ倉洞店ではどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "優しいアワビ倉洞店ではアワビを使った料理を専門に提供しています。刺身料理や宮廷カルビチムなど、様々なアワビ料理が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "優しいアワビ倉洞店の雰囲気はどのような感じですか？",
            "answer": "優しいアワビ倉洞店はおしゃれで清潔な空間で、美しく古風な韓屋が目立つ広大な空間です。"
        },
        {
            "question": "優しいアワビ倉洞店では何人席がありますか？",
            "answer": "優しいアワビ倉洞店には300席あります。"
        },
        {
            "question": "優しいアワビ倉洞店での食事は安全ですか？",
            "answer": "優しいアワビ倉洞店では安全で正直な食べ物を提供しています。"
        },
        {
            "question": "優しいアワビ倉洞店はどんなシチュエーションに最適ですか？",
            "answer": "優しいアワビ倉洞店は恋人や家族と一緒に楽しめる外食場所として最適です。"
        },
        {
            "question": "優しいアワビ倉洞店は莞島の味と魅力をどのように提供していますか？",
            "answer": "優しいアワビ倉洞店では莞島の海の香りを感じられる場所で、アワビを使った料理を専門に提供しています。"
        },
        {
            "question": "優しいアワビ倉洞店で何を食べることができますか？",
            "answer": "優しいアワビ倉洞店ではアワビの刺身料理や宮廷カルビチムなどが人気です。また、しゃぶしゃぶ料理やコース料理も楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 329,
        "QA": 462
    }
}